冇咗正負皮功能係會搞到有啲混亂

其實有大部分人都慣咗睇正負皮
當限時隱藏咗既話有好多人會唔慣

呢個時候好易俾對家搵位入
扮哂野打一大篇好似好到位既post
再搵十幾個分身去推post
所以就造成咗依家熱門post咁多唔關事既post

尤其依家林鄭日日搞記招 對家有大把題材可以帶風向去分散我既地行動 呢幾日大家都有啲俾人混淆咗 但謹記be water 俾人撓亂過後重新整理思緒 知道邊條先真係我地既主線
遊行！集會！發夢！

借位 唔好意思

[反擊]暴政令我不想消費

建議[red]所有同策略/行動無關既[/size=5]post大家都set咗不推文先回覆
唔好俾對家有機會扮自己人再亂打亂我地視線
先推咗啲有實際作用既post 大家再作決定！

建議所有同策略/行動無關既post大家都set咗不推文先回覆

或者一啲你唔肯定對定錯既post
先set咗不推文先

先推

再推

大家 睇下啦

但係有返正負皮都解決唔到件事
所以大家唔該要分析 睇文唔用腦 無野幫到你地

不過我相信過多幾日大家就會慣
識得自己分應唔應該推

所以要思考下所有post是非黑白
係時候練下批判性思考

令我諗留起舊登

通識科大派用場

推